西營盤做乜事

打曬雷落曬雨咁

個天都唔鐘你

個天好黑

塊閪仲黑

西營盤地下好恐怖

啱啱有下勁撚大聲

轟呀

夏天為大地帶嚟雨水

唔係長腿咩

天滅中聯辦同隔離狗屋

光復香港呀 diu